[真狗都中招] 武漢肺炎病毒測試呈弱陽性

今次仆街了

可能只係病毒痴咗上去
等於喺水龍頭揾到病毒咁

係咪會經狗屎再傳

btw, 實會有棄養潮